衛星照顯示中国疑在印度教「聖湖」部署防空飛彈

衛星圖像曝光，中國解放軍正在印度、尼泊爾、中國三國交界的「聖地」瑪旁雍錯建設地對空飛彈基地。

中國人侵略印度

但話自己沒侵略基因

中國從古至今都係不斷侵略人

侵略完
就話果到D人係支那人，唔算侵略